尋晚場波死老野做得最啱就係76分鐘換走個義和碑

做得最錯就係出咗個垃圾非洲球皇

死垃圾返去非洲打非洲鼓啦 衰過禾達

屌爆你老母個臭化西！